{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26559",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 팰리스"
    },
    "text": "宿泊施設は計20室の客室を持っています。 近くの電車駅としては大田1号線中区役所駅、大田1号線大田駅、大田1号線中央路駅ガがあります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 客室は最大6人まで同時に入室可能であり、人数追加の際には1人当たり10000ウォンが追加されます。 1人追加は平日(日~木)と週末(金曜日、土曜日)の両方で1万ウォンです。 宿泊施設は団体ルームとオンドルルームを提供し、大型オンドルルームは最大8人まで入室可能です。 訪問者のレビューによると、大興洞に位置するこの宿はコスパが良い方であり、部屋が大きくて広くて安い価格で利用できます。 他の部屋と離れているため静かに滞在できますが、水圧が弱く、下の階のカラオケで騒音が発生するため、耳栓が必要になることがあります。 また、トイレのドアが閉まることができず、施設が古くて使用するのに不便なことがあります。 しかし、コスパを優先する方にはおすすめの宿泊施設です。 P)010-58-2083までご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計20室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては大田1号線中区役所駅、大田1号線大田駅、大田1号線中央路駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで同時に入室できますか？",
            "answer": "客室は最大6人まで同時に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の際には1人当たり10000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "平日と週末で人数追加の料金は違いますか？",
            "answer": "1人追加は平日(日~木)と週末(金曜日、土曜日)の両方で1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は団体ルームとオンドルルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大型オンドルルームは最大何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "大型オンドルルームは最大8人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "コスパが良く、部屋が大きくて広くて安い価格で利用できる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、静かに滞在できるが水圧が弱く、下の階のカラオケで騒音が発生するため、耳栓が必要になることがあります。また、トイレのドアが閉まらないなどの不便な点もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設をおすすめできますか？",
            "answer": "コスパを優先する方にはおすすめの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "連絡先は何ですか？",
            "answer": "ご連絡はP)010-58-2083までご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 440
    }
}